嗰兩兄妹個老母俾人拉左未？

得個小妹妹同哥哥拖住手橫過馬路
最後個小妹妹係老母面俾車撞死左
點解唔即時拉個老母疏忽照顧兒童

你老母又俾人拉左未

On 9

個老母的確係垃圾，唔好好拖實自己個女。

有病

child登仔:死者為大 樓主冇口德 blame the victim

啱 仲要累埋個司機

最無辜係架車 凹左整返之後都無之前咁靚，仲要俾 d 血跡整到污糟晒